法國依邊基本上冇泡菜狗，質素相當唔錯

好撚多喎